休班警=電腦病毒

世上本來就冇電腦病毒
係防毒軟件公司整出嚟等自己嘅軟件有用武之地

同樣道理
世上本來就冇罪惡
係警察通過休班警犯案等自己嘅員工有用武之地

當值警呢？

防毒軟件囉
係咪咁難明

樓豬無視左真心鍾意犯罪嘅人，同埋耶教徒

樓主真係冇見過啲security researcher

we are just security researchers not so called hackers